入黎幫一幫大埔被斬手足

呢位19歲既手足, 自發去派10.20既遊行文宣
係受傷倒地後, 都仲叫緊“我聽日要出去，我聽日要出去“

每人幫手叫一個朋友一齊去呀！
我地要比手足見到聽日成個油尖旺都係人！

1330 梳士巴利公園出發

光復香港
時代革命

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

為手足，為香港，為自由，聽日尖咀見!!

手足

真？？

推1

推2

大埔tg gp有現場手足覆述
我信！

手足嘅情操。。

推3

我地一定會出去，手足一定唔好有事

推4

推5

手足而家點

鶳最低消費係斷手斷腳

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

😭😭😭點解要傷害一個做文宣嘅後生仔

一定出

Push

支持手足

準時

有冇方法眾籌比佢

出黎啦

手足好好養傷

唔好打頭，打死就益對家。
打手打腳已ＯＫ

情操如此高尚 小弟甘拜下風

屌

我聽日要出去

一定出去

手足安心休息一定要好翻

200萬01人

有數名區議員跟進緊受傷手足
大家要代佢聽日行出去

push

手足一定要冇事各位聽日見

勇武被黑警打
和理非被藍絲斬
點解我地咁善良 咁愛香港 要受到呢啲對待⋯⋯

1330 梳士巴利公園

不見不散

一定會出

集氣早日康復

手足好好休息啦！！！
唔好去啦 你有我地支持幫你出埋一份！
下次見！！！

推啊

大家代手足一齊去

一定到，手足休息休息

手足抖下，我地代你去

手足要大步檻過呀

1020

屌...

你仲有咩理由唔出

聽日見

你唔好出，休息
我代你出去
抗爭越耐，就越多香港人受傷。次次都要出，都要搏盡!
唔知邊次會係and game但係次次都要當and game咁做
香港人好美麗

代埋佢去

推！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

祝早日康復 手足

聽日準時出到!!!

推啊！！你班仆街垃圾仲唔出死撚左佢好過啦

聽日同我塞爆油尖旺

Tui

推。

一定出
放心養傷

手足應承我地一定要休養好返再一齊出去發夢

聽日要去

一定出。手足好好休養，加油💪！

我哋聽日一齊出去
612 721 811 831 929 101 105

10 20

出黎啊！

p

手足，好好休息，黎緊交比我地

一定去

推呀屌

大家聽日尖咀見

好心痛聽日全世界同我出黎

好心up

光復香港
時代革命

光復香港

各位聽日見

聽日等我地幫你行完佢

推，一定要出

推足邊間醫院？

聽日tst見

手足唔好有事！

我哋係去睇展覽ja

聽日要見到300 萬人！！！！！

1020 一定要出

最低消費
企都企唔到起身

pish

手足撐住呀

ok bro

手足一定要快啲好返

唔出仲係人？

手足，好好休息，聽日交比我地

唉，好好休息，我聽日帶埋你既心意一齊行

含淚推

我地愛你

10.20. 尖咀見

打下陰 好啦

聽日 點半 尖沙咀

推！！

真！

和理非勇武合作 可以令狗做到真係成隻狗既方法

出去呀

推
要快啲好返等你歸隊！

手足你休息下，我地會出埋你份力!!!

take care bro

。

推！要冇事！

直情斬堆腸出嚟 熱狗嗰個熱血時報直情冇打格出曬條腸出嚟

聽日唔出，將來就更無機會出。

巴打好返先出去啦

19歲咋

撞

出出出

1020 尖咀見

屌唔準時到枉為人

民不懼死 何以以死懼之

點都會出
但大家日後要避免落單

屌你老母點解個仆街喐手嗰陣冇街坊撳住佢

推啊！手足頂住啊

亦都要小心返屋企嗰陣有冇狗跟蹤

巴打

但出手出刀，我地有幾個人都唔掂
除非我地帶武器防身

手足 我地聽日出埋你嗰份

又一個畜牲來港殺香港市民

必須禁止所有畜牲入境

聽日唔出唔係人

你要街坊空手擋刀？

只係減低被襲機會
拎刀真係難搞，去學自衛術，減少受傷

快D share 個po 比身邊嘅人， wtsapp tg 打電話

我要油尖旺迫爆

P牌都要推

手足 頂住

你冇架撐喺身，起碼你都要攞你個背囊擋住佢嘅視線， 唔好畀佢再攞住把刀拮人

出啊

我和理非都會出

有無圖，拎嚟鼓勵十五十六未决定20號出唔出去嗰班

手足..........

醫院仲未公布手足情況？

手足好好休息，我地會代你去

睇返引用

我聽日要出去，我聽日要出去

手足⋯⋯⋯⋯⋯⋯
大家仲有藉口唔去？！
塞爆佢呀！

大家心出埋手足個份

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

手足聽日我地代你行!
好好休息 快d好返

聽日一定要去

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

手足頂住加油阿

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

手足好好休息
我地煲底見

希望你有睇呢個post

手足血已流，你地唔係唔岀啊？

831

推呀

聽日見呀！

唔好再比 d 冚家鏟傷害手足，有尻佢撕，撕完再貼吹尻漲。一定出

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

其他人幫手推下post 啦
聽日星期日啦，連登仲係咁多垃圾膠post
行動post 要推架嘛

屌 聼完屋企人講先知
好心痛 好好休息

有無手足嘅最新消息

五大訴求！缺一不可！

好撚嬲

共黨想亂我陣腳，我就送你久違嘅民亂

屌你老母

自從七一晨咁早出左去之後都無乜邊次準時
為左你我準時返次

721831

一定要推

push 準時

手足, 頂住呀!

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

Stand with HONG KONG
Fight for freedom

Five demands
not one less

我今晚返完通宵 聽朝都照出！

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

我希望聽日多人到你會比人夾起左咁行
可以一路行一路訓！

must go

聽日出去

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

不分和勇
一齊屌爆林鄭個西

我對唔住手足
聽日應該會遲到，但保證一定會去

承你貴言！

1020 大家一齊出來

推呀....

聽日要人

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

BLACK BLOCK
BLACK BLOCK
BLACK BLOCK

想請問一下有沒有關於運動嘅心理輔導途徑可以介紹

連條命都唔要，休息下啦

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

企鬆d
冷靜d
1212 一齊走
1212 快步走

push push push

準時 聽日見

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

攝衫攝衫攝衫！
ROLL 褲腳 ROLL 褲腳 ROLL 褲腳！

比你抖一陣先要快啲好返再一齊繼續！
聽日就比我地幫你行住先

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

BE WATER
BE HUMBLE
有口音都可以係自己人，唔好第一句就惡言相向

出呀

一定要去10月20

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

不要不要不要陣地戰
落雨時請大家幫手開遮

緊記！香港人一定遲到。
呢個真，無論幾點集合都好，係要畀預定時間遲先齊人

求有新資訊嘅時候update下比大家知

手足而家點？
係咪無生命危險？

全部人出黎互相保護

推啊 聽日見

一定要出！

Push!!!!!!

😢😢

pishhhh

一定出!

聽日要準時！

聽日 1330 梳士巴利花園
敬請準時準時準時！！！！

留住條命先可以做世界冠軍
我地約定煲底相見
各位手足加油
香港人 反抗！
聽日見！

睇到喊咗

香港人呢一刻一定唔可以放棄

我地代呢位巴打去

10.20 九龍見

1020 boombbooombommmmmm

快d捐錢比佢去私家做手術

為手足推呀

大家聽日出去記住要熟讀地圖！做足功課！

做最好準備！不掉以輕心！

Pish

好心痛
手足多謝你嘅付出
聽日一定會出
仲要叫晒啲朋友一齊出

準備好喇

一齊行埋手足果份啊！

要出去行街

手足
要好返呀
我哋聽日會出去

我地冇一個人可以抖

日日都搞手足 屌你老母

手足 好好休息
我地會等你歸隊

保重身體呀！
早日康復🙏

乖 我哋會出埋你個份

tui

聽日見！

手足早日康復

燒春袋

希望手足冇事

一定要去 佢條腸唔可以白流

有冇人知有冇搵到凶器？
岩岩睇有線話班豬閪周圍搵緊但好似無料到
但我係初初手足受傷po見到有副相係有人影到佢右手渣住，係之後幾副相同片先無左把刀/收埋左
唔好比任何機會條支那脫到罪啊

推到現場大埔巴絲睇到

手足，我們聽日會出去。

推推

聽日一定要出去

推 爆佢 希望佢無事 香港人反抗

我絕對相信手足

無論派傳單問貼連儂牆
最好有三個人一齊

痴線㗎
推呀

如果我哋唔出嚟

我哋受傷同死去嘅手足係唔會原諒我哋㗎

聽日尖沙咀見

病左都會出大家戴哂罩唔驚傳染

聽日尖咀見

施襲者同被襲者本身唔認識，又冇仇怨，環境証人沒有提及雙方有爭執，
行兇者以利刀有目的及有預謀地行凶，以達到個人恐怖主義目的，危害社會安寧，以及挑戰香港法治
點睇都唔會用傷人罪咁低級既罪嚟地訴嘛

爆埋蛋

屌，聽到係斬肚，爆哂腸，痴線㗎

你老味 推

出

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

1020 香港人 反抗

手足一定要平安

推

我想問點解條腸會外露得咁誇張？

你應該問刀手點解要捅得幾誇張會搞到咁

明天行街
有 Bluetooth Speaker 既一齊爆呢首歌

MC Yan 0:20
我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

Matt Force: 0:49
呢個城市 要幾賤有幾賤
起咗幾多無謂基建 實際為咗萬貫腰纏
喺呢個地方擁有尊嚴 需要俾錢
喺呢個地方行善 根本無人俾面
每日發生最合法嘅詐騙
官同商嘅結合 最合法嘅霸佔
人同房都可以劏 繼續劏 無人幫 無人安慰
代議士掛住講個政綱 行動荒廢
用最極端嘅野蠻黎驗證佢幾咁疊水
最貼身嘅民生 竟然唔到我哋搭嘴
發展係硬道理 難道你吹水 唔係抹咀
最有建設嘅係佢啲迷你同發水

MC Yan: 1:18
官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗
啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

Phat: 1:37
你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望
我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

Kit: 2:06
你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Geniuz Future: 2:16
What The Fuck 我唔怕得罪噏句
佢哋都不進則退
嗰排 話袋錢 落你袋
再賤啲 攞埋個尾彩
冇經到大腦 扮大佬 發表偉論
恃老賣老 嘅態度 洗人要洗盡
佢哋話食鹽 梗係 多過你食米
講到有歷練 問題 係佢哋 Fake Nice
識講 唔識做 即係代溝
力闖 靠食腦 三十未開頭
氹班 後生仔 等岩個機會慢慢黎
咁懶 嘅爛泥 諗返都知佢哋攀關係

Seanie P: 2:45
What The Fuck 香港有乜嘢問題
大部份 後生仔 冇得發圍
太多老細 俾佢控制 有權有勢
香港地 咪問我 點睇
有人玩緊政治
佢哋扮晒正義
有人等緊開市
只係睇個數字
出邊有人抗議
但係無人正視
我哋得個屌字
點解將我定義
咁快定我邊一類 得罪你邊一句
依個遊戲講規矩 小圈子 唔跟隊
繼續揸緊中指 有個句就講個句
一齊舉起中指 理得你係邊一類(MC Yan: 唔撚得 What The Fuck)

Kit: 3:14
唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

Kz: 3:33
個世界話你呢樣唔得個樣唔得
白又太白黑又太黑雙重準則
又話呢樣唔道德 個樣又唔做得
就連自由呼吸都俾人罰
一大聲表態 啲人就大驚小怪
某啲人 set左條界喺條街
咁啲人就唔敢踩
一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你
叫你咪咁認真認真就輸
中伏仲唔服輸谷住谷住
乜都唔使諗 繼續做豬
書包裝豬餿 繼續讀死書

黃禍YP: 4:32
個社會奇撚怪
個制度變撚態
未夠五十年
蓄意摧毁你心態
派果幾千蚊 衰過做白金 去晒新移民戶口
土生土長 慘過做乞兒 福利永遠唔到手
What The Fuck 我哋 What The Fuck
你做乜鳩咁陰質 做乜鳩咁陰濕
What The Fuck 我哋 What The Fuck
你做乜鳩咁陰質 做乜鳩咁陰濕
呢度嘅一切究竟有冇好過
一代接一代 接落全部冇貨
又話乜嘢歷史使命時空交錯
What The Fuck 黃禍 問你有冇搞撚錯
呢度嘅一切究竟有冇好過
一代接一代 接落全部冇貨
又話乜嘢歷史使命時空交錯
What The Fuck 黃禍 問你有冇搞撚錯

Heyo: 5:11
放眼 睇吓呢個世界 到處佈滿恐懼
佢要去控制晒你 你咪怪佢當你工具
過去 再國際化 嘅市鎮也會變到倒退
個個要變曬傀儡 再困晒喺呢個島嶼
如果 真的不甘心 一生 等失去
為何仍不 走出這一種小小 溫室裏
要鬥快派 鬥快嗌 最怕不進則退
喂你 咪要我跟佢 要搞到不倫不類
喂你 咪要我似你 要冇晒志氣
一味跟足個風氣 最緊要諗法功利
一邊等緊派福利 一邊佢理你點死
總之你有錢 有面俾 冇錢比 Min Pay
而寫得呢一首歌 到底有乜意義
就係講失去價值 佢咪由你自生自滅
揼得你係呢個結界 睇你有冇本事
衝得出去 亞細亞既孤兒

MC Yan: 5:49
Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Yeah
What The Fuck
What The Fuck
Yeah

文法唔同姐

個條冚家鏟係咪桶完之後再橫拉先會咁

Hi錯左負皮。 推！
平時都到 今次帶多幾個到

佢俾人斬都話想行 我地一齊幫佢行得唔得

應該無左好大塊肚既肉

有無人喺醫院守候, 喺其他版得悉手足做緊手術

1020出黎行

推爆佢

唔駛講野
聽日係真香港人一定會出黎

推推推

一人叫多幾個，就成條街都係架啦

好

有冇人知果位手足依家有冇生命危險？希望佢可以大步檻過

好唔開心
大埔咁和理非都有d 咁嘅事發生
痴撚線

手足受左傷都話要聽日出去，咁岩大埔tg 有人頭先突然無啦啦吹風話唔好出，要係大埔開花，搞咩野，想分散人數

Up

咁危險
算啦
唔去了
家下愈尼愈危險點去?
開始會上身 不了

1020 塞佢老母